想畀意見嘅 可唔可以檢討下你啲用字？

如題
今日出現大量呢兩種post：
1. 勇武過晒火，裝修要有原則，唔可以殺紅了眼（下刪三萬字）
2. 抱怨連登容唔下第二種意見，同林鄭無分別乜乜柒柒

先唔講係咪鬼
如果你係真心想表達意見，咁我都幾肯定你無響過去四個月汲取到經驗
不割蓆不分化不篤灰 唔代表唔可以畀意見

套用幾個月年前成日玩膠嘅一句：
做法不完美，但可接受， 要改善
見到咁個多怨氣post真係想作嘔
大家係同一個團隊，就算你覺得兄弟有地方做錯，你提，OK，但可唔可以唔好用一種「我啱你錯」嘅態度？

同埋啲畀意見前
可唔可以唔好再做標題黨？
一大堆「運動再唔XXX就一定輸」、放負屌柒人嘅標題
係呀啲人會click呀
但你覺得真係達到你嘅目的咩？

講完，各位手足今日辛苦晒

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also passed the anti-mask law by Emergency Regulations Ordinance totally destroying judicial independence and the rule of law.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

唔推啦，有感而發，歡迎留意見

通勝都為咗唔好輸輸聲，叫通勝啦
我地一定會贏架

今日風向：勇武退場

講漏左，如果明顯係分化post記得用不推文啦
目測得少過1/3人用
係咁幫人推post

俾意見從來唔係問題，問題係用詞語氣適宜溫和，不宜粗暴，等大家聽落舒服啲，自然有返討論空間

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

係
成日就黎輸啦就黎輸啦
一式一樣咁

今晚啲人：

我好嬲呀！！！
你地做緊乜撚野呀？
運動就輸啦
咪因為你地點點點囉
一早同你地講左要咁咁咁架啦
又唔聽

我：

做開紅十字會
叫人輸血

不過現時老實講
我比較擔心開咁多條戰線
我地頂唔頂得順

睇下有無高人指點戰術
都覺得可以調整下

樓主不如開個post專教人執執啲字眼啦
標題都幫你諗埋
叫【抗爭中文班】入嚟學下點表達意見
應該幾有用

我另外搞緊一個文宣組 無時間出咁多文
係今晚見唔過眼先噏幾句
連登仔中文水平靠大家monitor

點呀華絲

*睇

終於有個正常Po
推一推先

多謝 但好似無咩人理咁

不如一齊討論下
出面好癲，係咁互屌

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用